佔左夏愨道

佔左夏愨道！

己經係最低標準

各位真係戴返個口罩唔該

17:14 夏慤道現場

去終審法院